鬼佬都識得睇蘋果live

一定可能香港人識廣東話

一定-->人地

Hong Kong is not defined by race

岩岩mtr見到5-6個鬼佬係咁望住隔離香港人部手機，睇蘋果live。
跟住旺角就左